每日電視廣告，講天然牛雞可以自由走動，係咪串緊香港人？

屋企得張床